我係689 你問我答

幾時開放你Facebook

對上嗰次奶龍蝦塊閪係幾時

舉報黑暴係咪有錢收？

朱閪伯格都係維尼契弟我睇唔起唔會用fb

臭架~從來唔奶

問黨拎錢黨會要你嘔突

尋日先用完

我電腦白痴比人盜用

我愛你

識奶梗係奶彭麻麻個閪, 將臭味奶乾淨比維尼上, 成功升上政協

6*8=9

請問你幾時死?

而家晚晚夢遺，我可能都果頭近

人人叫我689

想刷存在感都冇人回

點睇777

我仲廢過佢呀

渣渣

習總俾你翻閹特首,條件係要你嘔返貪嗰五千萬出嚟,仲要同掃把頭或777做一次愛你制唔制?

求下你地唔好笑我啦

我都閹左冇啫仲點翻閹